老衲打算效法幣少喺深圳大派香煙

幾萬支中南海從天而降

派埋火機啦

G持

小心d城管沖上黎搶曬你d煙

芙蓉王ok？

熊貓ok?

又走數

你做到嘅我每人派100

不如派5蚊銀

我都諗到🚬🐋👍🏼

🚬😙💨 🤢

識貨

派萬寶路的就是賣國賊

愛國就要食中華牌

派狗肉啦屌你個閪

老衲比負皮

衲弟真身？

有無煲衲？

老納有撚錢買煙咩，平時見佢都係執人2手煙

犬隻派煙

派condom叫大陸人唔好再生仲好啦

豬支